{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70129&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬시에르풀빌라펜션"
    },
    "text": "新しくオープンした加平プールビラは、感性的なインテリアが楽しめる宿です。 ここでは美しいリバービューと個別プール、全客室バーベキューを楽しむことができます。 四季折々の利用可能なプライベートな個別バーベキュー場も完備されています。 宿の周辺には南怡島船着場が徒歩6分の距離にあり、プチフランスは車で23分、ホミョン湖水は車で27分の距離に位置しています。住所は京畿道加平郡加平邑北漢江辺路007-78です。5:00から入室可能であり、退室は22:00以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。駐車は一室あたりの台が可能であり、マートのピックアップサービスも提供しております。客室内ではネットフリックスがご利用いただけますし、個別のプールビラがございます。客室利用の際にはぬるま湯とプールを必ず利用してください。 ぬるま湯は一回当たり50,000ウォンを頂戴しており、入室時間から22:00まで利用できます。プールの大きさは横2M、縦5.8Mであり、水の高さは90cmです。水着は個人で持参する必要があります。 宿泊施設にはエレベーターがあり、バーベキュー施設として電気グリルをレンタルしています。 室内バーベキューと全客室個別バーベキューも可能であり、基本的な薬味を個人で持参してください。宿のご利用の際に確認すべき事項としては、当日予約とご利用、定員超過、客室内での調理不可、ペットの立ち入り不可、肉類や天ぷら類、魚類の調理不可などがあります。 宿泊施設内では火災発生の危険性が大きいものの使用が不可能であり、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。宿泊施設の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には南怡島船着場が徒歩6分の距離にあり、プチフランスは車で23分、ホミョン湖水は車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時から入室できますか？",
            "answer": "宿泊施設は5:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は22:00以降に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は全客室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では一室あたりの台数分の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではマートのピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではマートのピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室内ではネットフリックスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはエレベーターが備わっていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはエレベーターが備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では電気グリルをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では電気グリルをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では室内バーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では室内バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では個別バーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では薬味は提供していますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では基本的な薬味は提供していませんので、ご自身で持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災発生の危険なものは利用できませんか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では火災発生の危険なものは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミの分別が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではゴミの分別が必要です。指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動する可能性がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 669
    }
}